[攬炒 NEXT] 請求世界各專業組織拒絕承認香港專業資格

例子：香港工程師學會，係同超過 20 個世界各地嘅組織有「專業資格互認協議」 ，即係只要取得香港嘅專業資格，就可以免卻當地考牌制度，攞到當地專業資格

如今香港政治凌駕專業，咁多工程超資造價已經見到工程師學會已經毫無專業可言，世界各地係時候重申考慮係咪仲認受互認協議

仲好多其他行業例子，例如會計師，測量師，同好多科學以致物料嘅認證機構等等

推

你唔好戇鳩啦，移民都走唔到呀咁樣